只有香港人會為左"食邊篤屎"而爭論不休

明明都係要食屎，但有d人好奇怪，鍾意理人地想食邊篤屎，有d仲要係度分析篤屎表面同入面有咩分別，順便笑人唔識食屎好似唔記得自己都食緊屎咁，然後最神奇係仲會有人為篤屎打氣，甚至捐錢俾人整篤屎自己食

根本正常黎講，反對食屎or含淚食屎先係人類應有表現，但香港人已經進化到可以投入食屎哩個過程

班人係咪扮睇唔到？

我之前都話過香港人食屎可以好滋味滿足

就算你有心換牛屎整鬼佢地
佢地一樣食到好滿足，用表情直接黎撚化返你

其實我地已經住係個屎坑入面..
仲出POST食人食邊篤屎

點止滋味滿足
直頭變專業技能，可以對其他人食屎方式評分

比喻不當
呢舊屎係一定要食

幾驚你話佢地唔係屎

加錢希望可揀舊（你以為）無咁臭既屎食

最後係冇人會理班人揀邊舊屎 夾硬塞舊屎你食

食屎都要加錢要shakeshake粉

最好笑係有人可以懶清高扮到唔關佢事，但又明明住喺同一個屎坑食緊屎

我有話可以唔食咩？

希望你唔係話緊我，因為我上面已經有講正常人類一係就反抗食屎，一係就含淚食屎，前者靠我一個無用，所以我選擇後者，但至少唔會扮清高咁評論人地食邊篤屎

所以我從來無係食屎post度留過言

你今日含左未

得閑會見到有人開 post 問
「windows 7, 8, 10 邊個好用」
就知香港某班人特別鍾意食屎

咖哩味既屎同屎味既屎
你會點揀？

見到咁多IPHONE USER就知啦

不停為舊屎辯護

咁都搵倒位入，不愧係mr.a

其實係好多香港人唔知自己食緊屎姐

你無野食果陣就唔會咁諗
食咖喱味屎
定屎味咖哩

屎味咖喱起碼有營養

薯片同淋病
一個食得就算啦

佢地無諗過唔食同點樣屌返上面 而係諗住人地比幾舊屎你 你就一定要選 笑到仆街 下等人